每日訓醒個風向都轉哂咁

咩野主線支線
人地手足搞左咁耐文宣 光復上水沙田
咪做埋先囉
講多次 光復 同 連偎都係比社區人士參與 公眾活動 增加公民意識
再講 依家抗爭活動已經係1個星期2次到
透氣位都多咗
大家都知道政府先係目標
咁咪等到7月21號先
覺得香港人一定會繼續企出嚟
唔好不停踩人哋做咩係唔岩 唔係講好咗兄弟爬山咩

連登多人又多鬼

每朝都係咁，班傻仔來

過夜風向唔洗理
班網軍又唔洗訓既

每日凌晨三四點都疑似有有心人洗版

總之各有各做

好明顯
每一晚個風都突然轉
之後第二日訓醒又要花好多時間討論成件事

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

上水見

希望各位巴打係要繼續支持 所有活動
我知有巴打係持分唔同 但我地要信大家無忘記到初衷

唔記得打 利申 次次政總示威都有去

班五毛可能等夜晚最少人先出黎出post圍爐帶風向

因為一般人應該都瞓哂覺，尤其要返工嗰啲

係日頭出應該會被負皮×扑收場，上唔到熱門

風向嘢睇慣咗
啲手法又做得太著跡
仲停留响以前

見到連登多左極多分化POST
大量鬼論 失敗論 失焦論
就知道
方向正確
大家做對了

好多次啦
日頭仲幾正能量
過左一晚就大量互屌同失敗論

六月中至尾都陰啲陰啲咁
係都要搞到和理非同勇武係兩立咁
明明啲嘢無衝突都講到好似做咗A就無人做B

同意。不割蓆，不篤灰，兄弟各自爬山。一定要有軟有硬，有地區，有大方向咁先夠玩，咁先唔會好似2014咁單方向。加埋今年會選區議員，下年選立法局議員，大部份選民接受和理非，唔係淨去金鐘食催涙彈先有意思

三毛係唔駛訓

Push

班on9成日覺得d人搞完連儂牆就唔會再出黎咁 兩樣野都唔撚係有衝突, 同時進行唔得既咩? 班友唔係鬼就真係真心智障

連儂牆得閒玩下就算 唔洗上心 唔係主線嚟
俾d廢老廢中撕咗 轉頭再貼就得
如果玩連儂牆 會令你攰 令你洩咗道氣 千祈唔好再玩

無大台嘅考驗

動作好明顯
仲要係呢2個禮拜既事

全能既連能仔睇清楚d

連燈

push

問題係啲分化post 過千正皮

推

Agger

政治好難有單一議題
好多野之間都有莫名其妙既關係
好過企喺度乜都唔做

連登至從響哂朵之後係咁上下

不分化，不割蓆，對準政權，堅持五大訴求

唔好俾啲鬼帶走個風向

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

釋放所有被捕示威者推到有更多被捕示威者嘅消息為止

望到啲古惑post就作嘔了
仲要上曬熱門

今次冇咁易再比人分化

唔使咁上心
好多人都分得清大家做緊乜

PUSH

細心睇d古惑post好多常見既人士

做埋係可以 但真係唔好光復開花上腦 愈搞愈多
沙田同上水都有道理
但之後嗰d真係開始失焦

推 樓主心水清 俾多啲人理性知

自由民主就係咁 個個都想自己做自己想做既事 個個都想做統領 個個都commander黎 結果真係兄弟爬山 各自歸家

利申：好撚攰啦我

有人提下好
其實都好耐啦

一言驚醒

所以嗰啲人嚟凌晨先出嚟做commander囉

推推推

每朝起身d post d 種類都分到勁散
d 遊行po 推到手軟都上唔到頂

但係問題係成村人開同推連儂牆post
d 主線post係咁沉

再推

因為佢地一堆ac
講佢未必講服你
但要推上千正評其實好易
個風好易比佢地帶向分化

兄弟爬山

兄弟爬山 各有各做
未做過無人知work唔work
長期抗戰最忌急功
唔好氣餒

各有各做

過夜風向唔駛理

晨早好撚多打擊士氣post
已經好撚多日係咁
朝早特別多鬼

weekday連儂 weekend上街
係無抵觸 無衝突
你唔好拎撚埋禮拜六日去砌牆既話 理論上係無問題

見到失敗標題撚照Block

標題好明顯影響風向

咪係

主支相輔先有力

成日話主主主
主你老母

公民意識 係反共
理其他都唔知做乜

真 又標題撚 又分化撚 又失敗論
吉野家都4個post
d野明明重覆 都要開個新post整沉重要野

留意到差唔多 0200-1100 都係分化, 放負, 互屌, 帶風向POST出沒

大慨兩日一個風向

其實無乜轉過 只係五毛又落力左你睇唔到d唔係分化既post姐

上水見
兩日都會出

我有理由相信嗰班人全部都係鬼
講好左兄弟爬山
我地用左幾撚耐宣揚呢個concept
而家冇鳩啦啦又倒退

因為警犬返狗屋早班係6點開工, 大家明未?

push 想講好撚耐
一到凌晨成班鬼搞事

成班係度排勇武屌和理非好撚好笑
講多幾句粗口加多個感嘆號就係勇武

成班係度扮勇武屌和理非好撚好笑

真
完全追唔切

唔好再守連儂 plz

全部都做!!!!一樣都唔好停，冇人話過係either...or....!!!!!係任何一樣做到嘅都唔好比佢停，加油呀!香港人!

推呢個

三毛唔係鬼，佢哋主要挑起同路人對罵

up

希望大家keep住清醒
唔好因為風向係點就點
不過連登嘅風向太大威力由以前成日炒車可見一有風向就好多人盲跟

我覺得依家仲只係執著五大訴求，排除其他議題的人係鑽咗牛角尖
因為依家已經係全面戰爭
所有不符合香港價值嘅野都要順便提出
要將成個社會谷到反中反政府係主流
我覺得最終目標至少係雙普選
有咗雙普選，唔好話釋放義士
連釋放埋梁天琦都得

而連儂牆係好能夠集氣中間派，好多牆頭草邊邊得勢就會歸附邊邊，當佢地每區都見到咁壯觀的連儂牆，覺得我地有主流民意就會歸邊

而且當年共產黨都係靠打游擊拖死國民黨

每次都係咁 明明我地目標都係得一個

扭

1個星期2次叫透氣位多 你真心？

上水沙田宣傳咗咁耐當然要照做
但排到8月嗰d係咪可以再考慮吓先呢？
喺暑假完之前始終要把握機會煲大型活動

[拆一掛十] 連儂牆意義在於被毀及重建

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

照去呀

全部同我入嚟記住勸交第一守則

大班建制有ac

希望大家保持清醒、勿忘初心
要搞牆既搞搞牆
要做文宣就做文宣
搞遊行示威繼續籌備
勇武繼續勇武（其他人必要時做backup）
要休息既就休息 透夠再出黎
唔好再做無意義既互屌
總之要齊人個陣唔該準時出現！

全部都好重要

不過太密

要揀黎去

其實出post果下已經極無意義
又哂熱門位
又無實質建議
仲要咁多正評
表面好有道理 本質都係屌緊自己友
純發洩 隊友做既野唔係自己諗既方向
極自我中心
有時間不如推下實事post(聯署、71314、721）

呢樣69開始就有
2點打後就好撚多分化post
P牌停左一排
然後咁啱呢排連農牆有爭議就蒲哂頭
各位記得睇post要用腦思考下

要記得五大訴求同有關呢方面既一定要做，其他你點玩牆都唔理你，當然俾人打既時候唔好玩手牽手任人打，唔係想屌你係想你醒d
補多句唔係叫你俾人打就即上去還手圍人打人

美國老牌政論雜誌《新共和》就形容運動已經沒有了最基本的政治前提，「怒氣」似乎已所餘無幾，示威者亦無更好地利用更多刺激因素，推動停滯不前的示威活運動。

「黃背心抗議群眾雖然每周六走上街頭，但抗爭毫無進展。」

半年多來，60歲司機卡瑞克（Yves Garrec）每周六固定穿上黃背心加入街頭抗爭行列，但最近他終於決定好好休息。他表示自己「已把黃背心放回車內置物箱」，因為他對抗爭已經失去熱情。

半年來抗爭活動已造成2,500名抗爭份子及1,800名警察受傷，但6月22日第32次抗爭行動人潮明顯稀疏許多。

所以必須要多點開花，令到香港人保持關注

我都幾肯定鬼唔係佔多
好多係純on9係咁嘈話冇五大訴求乜乜輸硬
屌你有心搞運動一定唔會自己話輸
你一輸人地推信用評分
香港人冇後路

同舊時雨傘比 其實真係多左 巴打

沙田照做埋先，之後等7.21發展成點再plan

無錯 和理非又好 勇武又好
唔知真定假時
只要問自己一個問題：佢咁做係咪分化緊人？製造緊仇恨？

香港值唔值得有自由民主
睇你過唔過到lee關

真係好撚多鬼 兄弟爬山啊

其實沙田唔算係光復
都係重申返五大訴求

Can’t agreeeeeeeeee moreeeeee!!!!!!!

屌你成班友驚死冇嘢做咁
我哋呢一刻係輸咗架，咁咪要冷靜一吓回血回氣囉
你盲衝盲行動咪出事消民氣囉

屌你班友諗清楚先好正負皮，帶撚晒風向咁

玩埋上水算 唔好再光復乜乜乜
土瓜環都光復 不如光復埋我屋企

而且五大訴求只係目標
用咩手段先得架
日日係度大叫五大訴求都無用架喎

真心唔覺囉 星期1到5已經要返工 6 日都要日日去 仲要排到一日兩次
我懷疑你地班人搞上癮 完全唔會諗下d人累個d
民氣真心唔係咁用

遊行，支持，出街
連儂，支持，貼紙
就係咁簡單

既要集中五大訴求
更要全方位攻擊唔同目標
不分化，不割蓆

各有各做 我無嘢講

遊行未始 傳單先行

好多鬼

Pish 612開始已經係咁，睇到人好挫敗
剛出P牌嗰陣有好啲，而家又嚟過

1毛凌晨做野啫 由嗰啲post沈 比個負評就夠

唔好成日瀨鬼啦
根本大家自己人都唔認同自己人

想一步登天，瞓醒見唔到結果就係咁屌人唔work

總之

大家目標一致
就各有各做
最緊要小心保護好自己

不分化

多謝巴打開post
成日見到啲人屌連儂牆或者屌其他野就覺得好撚嬲
又話和理非同勇武要一齊做
依家weekday去整下連儂牆
等淺藍認識多啲黑警同感受到香港人嘅團結
我地又可以keep住度火
沙田遊行一樣係申訴5大訴求什至更多
都唔知啲人屌乜撚野 咪撚再分化
遍地開花

請保持理性獨立思考支持運動

請帶有獨立思維上連登
唔好畀人帶風向咁傻豬啦

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

好坦白講，14雨革失敗就係由示威者內部分化，散播失敗言論同親共團體落場造成
睇返立場篇文，依家真係同14雨革中聯辦落場好似，親共出手搞連儂牆
最重要係依家連登突然出現勁多話今次我地輸緊／失敗既言論，仲要全部都過幾百正評

由69開始一直追, 睇得出連登係會有唔同意見, 但好少會好似今次咁講我地輸緊既post都大量正評同推上熱門
呢啲post有個共同點就係, 標題會先散播失敗同負面言論, 入面就將現時既情況定性為輸緊, 再扮哂曲線咁就大家唔可以失焦同要點點點

但最可疑既點係，所有呢啲"曲線"post都會極力否定某部分人做既野係無用
e.g. 眾籌登報, 貼/守連儂牆, 光復行動, 反TVB

咁樣做既目的就係將香港人分化做有唔同理念既示威者，再經否定佢地努力將佢地孤立同打擊佢地既自信心，最後就逐一擊破

呢個情況根本同14年雨革一樣，假如真係比中共成功分化左我地，最後佢地只要係最後一次示威中強硬清場，咁就會成功打壓哂成場運動

最後想提醒返各位，記住兄弟爬力各自努力，你否定其他人既努力係無意思
要贏呢場運動，一定要團結

好彩仲有巴打心水清

各自爬山呀

謝謝你
搞到好似14號一定要獨立成功咁
雖則大家都好緊張著急

你知唔知土瓜灣啲大巴同朱古力舖有幾誇張

全部同我入嚟記住勸交第一守則

推返上水 下面任揀自己推
推得好辛苦都唔上熱門

【714沙田區遊行】已入紙申請不反對通知書

[第一手資料][緊急] 713光復上水沒有取消!!! 不反對通知書今日會發出！

[發夢] [詳細有圖] 夢見自己成為上水導遊

社會信用評分系統懶人包

背左佢香港法例221章101A "任何人於防止罪案時或於進行或協助合法逮捕罪犯或疑犯或非法地不在羈留中的人時，可使用就當時環境而言屬於合理的武力。"

認同，既然都搞左，大家咪照去囉，個日都係聚焦五大訴求，光復既活動，有人搞既，大家想參與咪參與，唔想咪唔去囉，其實同五大訴求冇衝突

各有各做 盡力支持
連儂場要做 但唔洗守
光復要做
但主力對準5大訴求嘅活動都要做
每樣野都係互相backup

P牌失效之後，一堆超舊account湧現

起底已經係幾年前的留言

我無野講

推

[請入，極長極重要]問題不在連儂牆

幫手推

不分化、不割席

開親個個POST叫爭普選都沉底
係到玩守城遊戲
拍片遊戲 屌人遊戲
開完PARTY就等做中國人啦傻撚

有21號 依家咪做住沙田上水保住個勢先 唔駛太急

悔氣說話就類似咁樣

最近都係咁
夜晚多鬼 日頭正常 晚晚風向都轉緊仲要勁多正評

唯一方針，睇晒所有資訊，自己分析

人地夜晚有OT
記住5大訴求，目標明確

［急］今晚油塘要人

支你老味線咩真係，人地文宣都係有五大訴求，轉個地方行又話人支線阻住你

最緊要自己堅持呀！
我哋唔捉鬼，但一定要記得運動精神係
「兄弟爬山」同「一齊走」
唔好忘記呀各位！

一起身全部post都係五毛搞分化

唔好比佢地洗版

［廣傳］ 南亞事件希望大家有個共識

貼夠100張垃圾memo就會心想事成

俾人打夠100次就會有真普選

你哋慢慢爬山啦

有共同既敵人我地就係盟友
真心覺得光復同其他區遊行 過埋 七月要再停一停
八月打後唔好諗住
721 行動有可能升級
之後既活動都有可能因721而產生
所以唔好太快定晒咁多行程

我地香港人既行程都要be water

我都留意到啊，凌晨就係咁，都日頭就大家轉晒另一個樣。不過咁咪好事囉，證明大家會反思每一晚嘅行動

唔好淨係睇熱門啊咁多位

記住策略：

保留力量
只貼不守

撕一貼百
同啲廢老鬥長氣

唔好意思，借個位

[五毛分化警示] 散佈失敗論，叫人聚焦，放棄其他野，去金鐘，乃一貫分化技倆

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

今日突然多左好多風向話區區遊行無用，連儂牆無用，其實咁先代表佢地仲係好有用，大家唔好中計

對連儂牆既一啲諗法

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

共產黨其實怕我地搞地區工作多過出金鐘

凌晨洗版成本低

夜晚洗版成本低啲，出少啲comment就可以推上熱門

借用
一齊傾下更有效既方法
睇下點樣可以唔比件事淡落去
點樣發揮我地人多勢眾既力量，入黎傾兩句

我無野講

其實沙田都係5大訴求

計我話個個都去晒

佢地大約五點開工
啲人番工係地鐵巴士就睇到佢地
好醒架

睇左成版都係呢d post
你話無人帶風向我都唔信
朝早既連登真係睇到我頭都痛